一人一個廢佬的習慣

隨地吐痰好平常,經常見到搭車、大街大巷咳要除低口罩

四圍食煙，話食煙可以殺菌！